[考的士牌] 有冇人熟D 試題?

下個星期考的士牌. 咁我報咗李健個D 堂.
發覺佢D 模擬試題好似好多bug.
例如: 司機執到嘢, A) 要6小時內交去警署 B) 要6小時內交去警署及存放 答案: 係B. 有存放字眼
但係第另外一題, 只有 要6小時內交去警署, 冇"存放"字眼.
但我睇返的士則例簡介. 成句嘢就冇"存放" , 只係交去警署就得.

另外: 又問司機可以拒絕咩人上車? A) 未包好既貨物 B) 傳染病 答案係B
但係成本的士則例又冇話可以拒絕傳染病人坐車, 但就講明貨物必須包好. 我唔明點解佢個模擬試係傳染病人

想問下真實考試, D 試題有冇咁唔清唔楚? 有冇D 好D 既模擬試做下?

模擬筆試應該都係港駕最正常...

唔該先. 呢個我都有做過.
不過我嫌佢每次做得20題.
不過我都覺得駕院D 題好過李健好多. 李健D 題真係1999. 好影響對睇書既記憶.

的士狗

啱啱駕院個模擬考試又搵到個Bug

係冇呢一個三角形標誌
只有咁樣分開既標誌

sorry 囉. 得罪你.

其實你唔好掛住搵人地bug啦
港駕出得 基本上都係運豬署會出
唔通到時你話運豬署有bug

thxthx
點解道路使路者守則冇呢個?

有冇官方嘅網頁有講呢個標誌解釋

淨係知 374G 裡面冇呢個標誌

放心 真正考試無咁鳩
我早兩年考的士牌 跟本無去過駕駛學院
申請完 剩係拎住運輸署比我既的士則例同地方試題背
背完就合格左 就係咁簡單
唔好花時間去諗佢d bug
運輸署真正題目用d字眼好準 幾乎同本則例一模一樣咁濟

D 地方名有冇方法易記D?
D 診所名, 酒店名, 街名好難記.
巴打你記晒全部地址要幾耐?
而家自己考, 真係覺得D 的士佬好專業.

我考咗兩次都肥 準備考第3次
地方題真係狂操mock就得
反而100題交通例就要記熟 兩次得都都係肥交通例
一次94 一次93 好唔抵

啲酒店名好難記，乜東，乜怡，乜景，乜維，乜麗，乜港。。。。個個名差唔多。
反而交通例錯咗你都知錯乜。有得用邏輯去記錯嘅嘢。地方名真係要死記
呢次考都應該肥硬

無特別方法 不斷咁背 背哂為止
我用左2個月 每日一個鐘

你上堂既話應該有 D 口訣令你易背 D

用2個月時間。怪唔至得。
我上星期先開始記，離考試前10日左右
2個月。我諗真係要咁耐。
我諗今次肥咗。都係記熟晒地方位置先去再報過名考試

我以為有所以報名去上堂。原來係冇。就咁睇街景就話幫你印象深刻啲

咁你報錯左，我早幾年報鏗鏘個呀 Sir 有好多無聊記法教我地 。

屌你老母的士狗

利申1take pass

我而家已經自己整咗一堆嘢。
同一區嘅又唔識嘅酒店名。串連晒格硬作個故仔俾自己記。
最難係診所名+老人院名。好多都係人名。

係之後生早十年去考。
老咗記憶真係差咗

請問知唔知自己去TD報考的士牌送啲書仔有無地方試啲問題？定抑或只有交通條例本書仔？
諗緊自己報定跟學校，如果TD啲書仔齊哂考試內容咁自己報試下先
Thx

有650個地方位置書仔.
有的士則例
冇道路使用者守則.
我覺得上香港駕駛學院個網站, 入面有的士模擬試題, 操晒佢就夠.
我已經操咗10次. 最近3次已經100%